跌破眼鏡！iPhone 11在支那遭瘋搶 「爆款」出爐

跌破眼鏡！頻頻遭外界批評「創新不足」的蘋果新機iPhone 11系列，在大陸首周銷售火爆，在天貓和京東預售首日銷量較去年大增3~4倍，最受歡迎的商品為iPhone 11 Pro的夜幕綠。

蘋果上周發布三款新手機iPhone 11、iPhone 11 Pro、iPhone 11 Pro Max，9月13日起，大陸消費者已經可以透過蘋果官網、天貓和京東等管道預訂。第一財經報導，根據天貓數據顯示，開賣當晚，數百萬消費者擠進天貓，一分鐘成交破億人民幣，預售首日的銷售量就比去年的iPhone XR成長335%，最受歡迎的商品為iPhone 11 Pro的夜幕綠，該款新機數度被搶空，蘋果官方旗艦店連夜補貨4次；京東蘋果新機預售首日銷量也較去年飆增480%
。

業界人士觀察，雖然今年的新iPhone跟去年相比沒有太大的變革，但可能因為配了3顆鏡頭、電池續航力及處理器速度提升，不少想換新機的中高階用戶還是會購買，「很多果粉每隔1~2年都會換一次新機，不一定是需要，而是喜歡嘗試」。不過他也提到，蘋果在大陸的市佔逐年下降，首周狂爆的數據不見得代表未來的銷售狀況。

蘋果上周五股價下跌1.94%，收在218.75美元。因高盛認為其串流媒體服務Apple TV+免費試用一年，將影響獲利，大砍蘋果目標價至165美元。

其實部機定價咁撚貴想點

226g 重到成舊磚咁

華為呢

又話愛國又唔撚用國貨

挺華為，抵制美貨

- Sent from my iPhone

打貿易戰 班愚民可唔可以生性D

重點係.... 晌大陸好好賣, 但佢地唔係都仲鬧緊美國咩?

愛國！護旗手！要由蘋果轉華為！
去天安門影啦

又黎

大陸人個種曲係因為條命仔，唔係玩假膠

外國勢力咪Ed囉

11(R) 平左D喎

身體最誠實

仲有錢換機？

因高盛認為其串流媒體服務Apple TV+免費試用一年，將影響獲利，大砍蘋果目標價至165美元。

抵制?

豬肉貴過 iphone
一定要支持啦
唔食得都睇得

口裏說不，身體卻很誠實

華為點算，又話撐華為

支那豬連國產華為都唔支持
仲口口聲聲愛國愛黨

有專用貴州server用係唔同d

說好的餓死APPLE 呢？

食草都要買APPLE

說好的支持國貨呢

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

d大陸人係好撚認真個種 唔似玩膠

唯一解釋係真蠢 兼好撚鍾意講大話

曲到圓喎

apple 美國貨嚟㗎 你地咁愛國 做乜俾錢人賺

口裹說不 身體卻很誠實

ching一定係做一下掌上壓會太大隻果啲

Xs 同X 無大差別
不能裝B
11pro 有三鏡頭
幾核突都好
叫做話有啲區別
大陸人可裝B可show off

Cap圖嗰個都係用iPhone

爱国就别买烂苹果！用大华为！
-sent from iPhone

屎為本身間公司.....

向太買左未

GS一向垃圾

華為唔係好撚臭串咩？ 話人地無5G

用銀錢攻擊, 銀呀

支那人: 一定要買到全世界無iphone用為止

B你老母

yes

阿向太咁有錢，入返1千幾萬部屎為mate x 派街坊支持下屎為啦

現時市場上已發表的折疊式屏幕手機，分別有華為的 Mate X 及三星的 Galaxy Fold。其中 Galaxy Fold 已陸續上市，採用自家的柔性屏幕。但另一邊廂的華為 Mate X，則遲遲未能上市，而據最新的消息指，手機甚至已大幅降低生產目標。
與三星不同，華為 Mate X 採用京東的 OLED 顯示屏。現在，京東就宣佈因訂單不足，決定推遲屏幕的生產計劃及生產目標。由於只有 Mate X 採用京東的屏幕，這亦意味著華為 Mate X 的銷售情況似乎非常疲弱。除此之外，京東推遲其生產計劃，是不是也意味著 Mate X 推出的時間表會再次延遲呢？

買撚晒鬼佬d iPhone
迫佢地用華為

小米個個係窮買唔起
但都唔揀華為

口裡說不

趁未支爆，用晒啲錢先

我都無留意
岩岩睇pricehk參考價

小米 同 華為 最平都係幾舊水
小米最貴大概6千幾
華為最為係過萬

依班人先醒，愛國講下咪算，有能力既緊係買返apple la

係果班真心愛國以為中國好強大既傻閪先走去用華為話咩支持華為，包括埋香港嗰啲呀屌你比幾千蚊買部柒機，買Apple好撚過啦

贏國一直贏緊嘛

愛國人士情何以堪

愛中國當然票買iPhone

反美？

摩擦力勁到

愛國用華為啦支那賤畜

不是說好中國人支持華為買華為的嗎？現在美國天天牽著中國鼻子走，把這個企業都打得七勞八傷，你們這些愛國的中國人卻去買美國手機助長美國的國力？
開蘋果手機的中國人(香港除外)都是漢奸賣國賊，狗娘養的！

中國製計唔計

中國製 唔知幾時爆架喎

邪惡蘋果 我唔可以俾佢流出市面

曲嚟㗎

你睇香港藍絲仲聽話過支那狗

盲腸

賺撚埋個炒價 唔比你班撚樣賺

係老細叫佢地每人出個post話支持華為
咪照出囉

作為中国人， 梗係用華為啦
來自iphone 11

我唔買iphone又邊有電話出po撐華為

華為有5g咁撚把炮都無人用嘅

支那人：因為反美，所以要買曬美國機

中国人竟然鐘意popo綠

要不是我中國大陸買你電話 你造那麼多都是廢料

人地行高檔路線！窮撚免問

又話愛國

小米機裝左ios theme 咋lol

佢哋望慣左

下

11咁平貴?

毒L做下gym啦 發夢都磚都扔唔郁

有咩問題鬧美國係工作，用美貨係生活

餓死(都要買)Apple

用錢懲罰佢哋！
要佢哋無機賣執閚！

自抽又好笑

震驚！華為慘變condom仔

用美貨

大把盲毛/鎮定撚求9其用架

爱祖国 用国货 挺华为

大陸而家好多小微貸，花唄、京東白條金條好盛行，好多都係借錢買。

不是說好了反美帝用國貨嗎?

可以雙修。。。

由iPhone Xr 發出

咪同舊年咁上下

反美是工作
親美是生活

IPHONE6-7 三代機既機主最有可能要換佢

支那狗：iphone都係中國工廠製

愛國？

先達

中國人向來係最忠實既果粉，沒有之一

我見過有大陸仔用花唄買包70蚊嘅煙

Push

強国人：iphone係中国製造架

推

小紅書/微信用赤納的屎爲。

腰貼/面書用美國的蘋果。

支那人係咁㗎啦

香港人咪一樣大把碌卡, 用PAYME
還到咪無問題

循例講句先
apple已死

又話冇5g唔買垃撚圾

打倒蘋果，轉用華爲。

由 IPhone XR 發出。

華為

符合国情 身體最誠實

佢個女都用iphone啦

萬惡的美國佬！

唔怪得大陸市場咁好賺，啲人係名牌就搶咗先，好難唔賺

咩黎？

我是华为铁粉我骄傲！
來自iphone11

佢地會話 d 零件都係用國內裝嵌 所以唔算美國貨